緊急 有冇有貓貓接生經驗？！

事源係屋企有一公一乸 前兩個月個公絕左育點知原來係絕前果排搞大左 今日睇醫生先知 醫生話好快就要生 但我冇經驗想搵多個有經驗既人幫手
冇既話我會去fb搵下有冇義工幫手

我覺得搵定紙箱、乾淨毛巾、備有清水&食物畀貓媽媽；主子生產時靜悄悄地觀察，唔好多手接觸貓B，同埋留定24小時獸醫診所電話就足夠
貓媽媽會憑本能去照顧幼貓，剷屎官只要負責留意有咩突發就帶佢地去診所

唔該你 唉 好撚擔心 成件事太突然

唔使太擔心，我家隻貓貓又係唔聲唔聲係青春期前出街勾仔，被人滾大左個肚，期間一直唔確定佢係咪懷孕 之後臨盆前佢跳上一名剷屎官的大髀、先知佢穿左羊水 之後連忙搵個新淨的printer box當產房，之後貓女變貓乸，突然做左老母，幸好係生左一隻bb，生太多養不起呀

係 我今次都係得一隻 好彩